<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>[B][COLOR green]====Sejam Bem Vindos ao Addon Pegasus - Filmes Link-Direto ter o Resolver player instalado para poder rodar o conteúdo, Excelente Semana à todos.[B][COLOR green] ===== [/COLOR][/B]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</thumbnail>
<genre>Aviso - Atualização dos Conteúdos.</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Atualização</info>
</item>



<item>
<title>Clássico - Superman: O Filme (1978)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://streamtape.com/v/brDR8BllzDhJK7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ifp3JNL3AGNSOTZmwWpFOOgfN49.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<fanart></fanart>
<info>Jor-El, um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o ao planeta Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent e, já adulto, trabalha como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane, uma colega de trabalho, ele é obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor, um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.</info>
</item> 

<item>
<title>Kraven: O Caçador (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/lO8xRK6M0kidKO</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pWvQsP9o1MQ4vQNjpL9QeYFXKOs.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Thriller</genre>
<fanart></fanart>
<info>Sergei Kravinoff é um grande caçador, que toma um soro mágico que lhe dá habilidades sobre-humanas e uma vida mais longa.</info>
</item>

<item>
<title>Herege (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/l7BYRp24bVt7PVQ</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/j5e2YS1PRUVC1YgSool0JJyNLxJ.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<fanart></fanart>
<info>Duas jovens missionárias são forçadas a provar sua fé quando batem na porta errada e são recebidas pelo diabólico Sr. Reed, ficando presas em seu jogo mortal de gato e rato.</info>
</item>

<item>
<title>Survive (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/GwD9yyJ4QxIa7Q</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7fR3KxswtY8OHHZuOUB9td58CRX.jpg</thumbnail>
<genre>Thriller, Aventura, Ação, Ficção científica</genre>
<fanart></fanart>
<info>Um casal comemora o aniversário do filho no meio do oceano em seu barco. Uma tempestade violenta atinge e traz criaturas famintas das profundezas e eles lutam por sua sobrevivência</info>
</item>

<item>
<title>Matador de Aluguel 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/ZD4yMaBRXxF7ga</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kEx2tX6TxeySY07AbPbOzqtZPaE.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Suspense</genre>
<fanart></fanart>
<info>Um ex-lutador do UFC consegue um emprego como segurança em um estabelecimento na Flórida Keys, apenas para descobrir que este paraíso não é tudo o que parece.</info>
</item>

<item>
<title>Sem Refúgio 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/2apOeja4dohZkjJ</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dU05fLDIMBggFIuhpV7IATP5x4j.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Um atirador profissional, esgotado de seu trabalho, acaba preso cai em uma armadilha letal. Para sobreviver, ele deve encontrar uma maneira de escapar de seu assassino.</info>
</item>

<item>
<title>Clássico - Em Memorian - Pat Morita- Batendo de Frente 1989</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/AM1yPxOaoJcX31D</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9FH4YOUnaedohNRW6WYlvVMYVng.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Tony Costas, um impetuoso, detestável, sexista e racista policial de Detroit que a tempos deixou de seguir as regras tem que trabalhar com o inspetor Fuji, um disciplinado policial japonês que está em Detroit para investigar um caso que envolve um engenheiro japonês. A dupla precisa conseguir trabalhar junta para resolver o caso.</info>
</item>

<item>
<title> Venom 3D Teste (2018) </title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/GXM8Q3V3PBs1XWz</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/6u0S308eu8lD859wJXjttDy1Kkv.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>O jornalista Eddie Brock desenvolve força e poder sobre-humanos quando seu corpo se funde com o alienígena Venom. Dominado pela raiva, Venom tenta controlar as novas e perigosas habilidades de Eddie.</info>
</item>

<item>
<title>Lobisomens 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/RQaOzkQaDzsdlzd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jt99DRVbB7DKHNEWsZd1Xgi2M4o.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Comédia, Fantasia, Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Quando um antigo jogo de cartas ganha vida, uma família viaja no tempo para um vilarejo medieval onde precisa desmascarar lobisomens se quiser voltar para casa.</info>
</item>

<item>
<title>O Menino e a Garça 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/J9JaXdQAPgsj4e0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6IcQswvOtskUcDTRxdcbaSxHJq5.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Aventura, Fantasia, Família, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Depois de perder a mãe durante a guerra, o jovem Mahito muda-se para a propriedade de sua família no campo. Lá, uma série de eventos misteriosos o levam a uma torre antiga e isolada, lar de uma travessa garça cinzenta. Quando a nova madrasta de Mahito desaparece, ele segue a garça até a torre e entra num mundo fantástico partilhado pelos vivos e pelos mortos. Ao embarcar em uma jornada épica com a garça como guia, Mahito deve descobrir os segredos deste mundo e a verdade sobre si mesmo.</info>
</item>

<item>
<title>Borderlands: O Destino do Universo Está em Jogo 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/lQblG3px2MF7Ppr</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pZFUo4exLI3WuOaMhlj9plRdOta.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção científica, Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Uma infame caçadora de recompensas retorna ao lugar onde cresceu, o caótico planeta Pandora, e forma uma aliança inesperada com uma equipe de desajustados para encontrar a filha desaparecida...</info>
</item>

<item>
<title>Ainda Somos os Mesmos 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/A0Lw0DR4z2sX6wK</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zV9lYXZ7lO2TSL3HljbSvW5UVbf.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, História</genre>
<fanart></fanart>
<info>Em 1973, após o golpe de Pinochet, o Chile era um dos lugares mais perigosos do mundo. O único lugar aparentemente seguro eram as embaixadas. O filme é baseado em relatos reais de João Carlos Bona Garcia que ficou 42 dias dentro da Embaixada nessas condições “de não saber se estaria vivo no dia seguinte” e sobreviveu.</info>
</item>

<item>
<title>A Menina e o Dragão 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/o9aMmr1A0kUJeyP</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m6Hc2Ta5PiMaqMLeudG9dOIAAOp.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Família, Fantasia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Na China antiga, os dragões já foram amigos dos homens, mas a ganância e o desejo de poder dos homens acabaram com a sua aliança, e estas criaturas sábias e mágicas foram caçadas pelo Império. Anos mais tarde, numa fortaleza remota, uma jovem escrava chamada Ping inicia uma amizade improvável com Long Danzi, o último dos dragões imperiais. Aprendendo o poder do Qi, Ping ajuda o dragão a escapar do cativeiro e juntos eles viajam pelo Império para salvar sua linhagem, perseguidos pelos homens do Imperador e por poderes ainda mais sombrios.</info>
</item>

<item>
<title>O Último Garoto da Terra 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/q6rjVA8w4jfzgdw</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/muqwfWK7m73uUftKj077sEhE1Iy.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Terror, Aventura</genre>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro distante, um garoto enigmático se torna a figura central na busca por uma nova esperança. Quem é esse garoto? Por que todos estão procurando por ele? Às vezes, é melhor não saber certas respostas.</info>
</item>

<item>
<title>Watchmen: Chapter II 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/dRO3P4ma7YUPLm</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/biFwlSoLFv7hO1yg6IrieoYLpYr.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Mistério, Ficção científica, Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Suspeitos dos eventos que enredam seus antigos colegas, Nite Owl e Silk Spectre são estimulados a sair da aposentadoria para investigar. Enquanto eles lutam com ética pessoal, demônios internos e uma sociedade voltada contra eles, eles correm contra o relógio para descobrir uma conspiração profunda que pode desencadear uma guerra nuclear global.</info>
</item>

<item>
<title>A Guerra dos Deuses 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/Y6Lv7GKbVyIr6L</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/n9BAAbc28r4jubft6XpNKC6tlxR.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Aventura, Fantasia, Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Mil e quinhentos anos após a guerra dos deuses, o céu declinou. Yang Jian, o Deus de Erlang, ganhava a vida trabalhando como apanhador. Um dia, Yang Jian recebeu ordens de caçar um jovem, seu próprio sobrinho.</info>
</item>

<item>
<title>Conclave (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/6WRkgm0bdKi9YQ9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fXtwta35Hph8e95HwPQrdavSbqu.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte inesperada do Papa, o Cardeal Lawrence é encarregado de administrar o ritual secreto e antigo de eleger um novo. Sequestrado no Vaticano com os líderes mais poderosos da Igreja Católica até que o processo seja concluído, Lawrence se encontra no centro de uma conspiração que pode levar à sua queda.</info>
</item>

<item>
<title>Transmitzvah (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://fle-2ggdmu8q-moo.com/download/hxti4evyywn7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tkYByI4aN6LmeoBv6LVFYyQnBSn.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Rubén assume sua nova identidade e se recusa a fazer o bar mitzvah. Anos depois, após uma tragédia e já na pele de Mumy Singer, ela decide celebrar a ocasião.</info>
</item>

<item>
<title>Devara: Rei dos Mares - Parte 1 (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/rD0MJXbbeBibDVV</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/reL2aDdytm4bfKSyMeUm3hwgOw5.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Uma saga épica de ação ambientada em terras costeiras, que narra incidentes emocionantes e carregados de emoção na linha do tempo periódica, e cujo protagonista é o salvador dos desfavorecidos e o terror dos malfeitores.</info>
</item>

<item>
<title>Irmã de Neve (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/jPWvGgQX1OTz9JP</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4scBFcYpWQNoVv0Ie51bOl7aTqS.jpg</thumbnail>
<genre>Fantasia, Família, Aventura, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Com a família em luto e sem poder pensar no Natal, um garotinho forma um vínculo inesperado com uma menina alegre que esbanja o espírito natalino.</info>
</item>

<item>
<title>Nosso Segredinho (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/jPWvGgQX1OTz9JP</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/u2WzilmXnBEAuGjOWIuY1a7k6yA.jpg</thumbnail>
<genre>Romance, Comédia, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Após descobrir que seus parceiros amorosos são irmãos, um ex-casal que se odeia precisa passar o Natal sob o mesmo teto e esconder que já foram namorados.</info>
</item>

<item>
<title>Armor (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/9RvqWPQod6C1Zj</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8MbTrUCcV7WEUZg1nNx5WipuQBf.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Crime, Thriller</genre>
<fanart></fanart>
<info>Um pai e um filho que trabalham como guardas de segurança de uma empresa de caminhões blindados são atacados por uma equipe de ladrões profissionais durante um transporte de valores. Eles ficam presos numa ponte isolada e precisam bolar um plano para escapar e garantir sua sobrevivência.</info>
</item>

<item>
<title>I'll Be Right There (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://fle-2ggdmu8q-moo.com/download/k6h7uppw8vcu</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jHbn6gQqEGFZXExp7oxuA84JsRe.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Wanda quer cuidar de todos em sua vida. Ela mal tem tempo para si mesma, será que ela consegue lidar com tudo isso de alguma maneira?</info>
</item>

<item>
<title>Estranho Caminho (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://fle-2ggdmu8q-moo.com/download/tjxiuqy9yiiu</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4RtR4YdRfoa5O88IaZgTPTh6hGB.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Fantasia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Um jovem cineasta que visita sua cidade natal é surpreendido pelo rápido avanço de uma pandemia e precisa encontrar seu pai, com quem não fala há mais de dez anos. Depois do primeiro encontro, coisas estranhas começam a acontecer.</info>
</item>

<item>
<title>9 Windows (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://fle-2ggdmu8q-moo.com/download/oo0vwgat53t5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8OqNSL5MKZad07sAoJ8q0OCdm9K.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Mistério, Terror, Thriller</genre>
<fanart></fanart>
<info>Depois que um trágico acidente mata seus pais, Liza, incapaz de andar, passa os dias aterrorizando vloggers. Quando ela testemunha um assassinato online, a polícia considera-o uma farsa e cabe a Liza encontrar o assassino.</info>
</item>

<item>
<title>Passagrana (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/QAGm9XgkBRs0OyP</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/g9tAi6v6cinBDItrW0fW4HoweNq.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>O que você faria se sua vida dependesse de um assalto? Cansados de sobreviver aplicando pequenos golpes e correndo da polícia, o quarteto formado por Zoinhu, Linguinha, Mãodelo e Alãodelom se depara com um roubo que pode tirá-los da rua. O problema é que os amigos atravessaram o esquema de policiais corruptos e o golpe 'dá ruim'. No desespero, temendo por suas vidas, eles se aventuram a realizar um grande assalto a banco, digno das telas de cinema.</info>
</item>

<item>
<title>Querido Papai Noel (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/a4Rd1LmROKSxGJd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ynOGBV2k8dlRkm9gLWNmruDc8gv.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Fantasia, Terror</genre>
<fanart></fanart>
<info>O simpático aluno do 6º ano Liam escreve para o Papai Noel pedindo para ele provar que ele é real. Mas Liam é disléxico e acidentalmente envia sua carta para Satanás, que aparece na casa de Liam, animado para ter sua primeira carta de fanboy e querendo um pouco da alma de Liam.</info>
</item>

<item>
<title>A Informante (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/a02rqXOAVvFzv1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bfziuazNnGF9ASMoaSLtwZHGp9T.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>River, uma jovem mãe flagrada em uma pequena apreensão de drogas, é forçada a trabalhar para a polícia como informante secreta e é enviada para uma perigosa operação encoberta que pode lhe custar tudo, até mesmo sua filha.</info>
</item>

<item>
<title>Blitz (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/OV0zg0yQYwUZVwm</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iNPozbLnbsI9jyPbTMLtKKaO8Du.jpg</thumbnail>
<genre>Guerra, Drama, História</genre>
<fanart></fanart>
<info>Na Londres da Segunda Guerra Mundial, George, de nove anos, é evacuado para o campo por sua mãe, Rita, para escapar dos bombardeios. Desafiador e determinado a voltar para sua família, George embarca em uma jornada épica e perigosa de volta para casa enquanto Rita o procura.</info>
</item>

<item>
<title>Piano de Família (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/Pj1W6Oo8AaUG8x</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pn641f57Yn4U28D1ACFgLnzuWOi.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>A disputa entre um irmão e uma irmã por um piano herdado revela verdades sobre como o passado é interpretado e quem realmente tem o poder de definir o legado da família.</info>
</item>

<item>
<title>Enfeitiçados (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/2K0OYd28bJsZZJ2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uur1JwtP0h4To744HCKezsiIpe3.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Fantasia, Família, Aventura, Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Quando um feitiço transforma seus pais em monstros gigantes, uma princesa adolescente embarca em uma jornada para reverter a magia antes que seja tarde demais!</info>
</item>

<item>
<title>1992 (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=hhttps://streamtape.com/v/L1GXYJVeJJuZae</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sxnbDrGSmmIhGlMuf565ZhmYV4W.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Mercer tenta reconstruir sua vida e seu relacionamento com o filho em meio aos turbulentos tumultos de 1992 em Los Angeles. Do outro lado da cidade, outro pai e seu filho planejam um assalto perigoso na fábrica onde Mercer trabalha.</info>
</item>

<item>
<title>Wicked (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/3DXbgm9bYjIdoVy</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qcaKkLwIXCAxJtpetVYHniCvLZj.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Fantasia, Romance</genre>
<fanart></fanart>
<info>O longa conta a história de Elphaba (Cynthia Erivo), uma jovem incompreendida por causa de sua pele verde incomum, que ainda não descobriu seu verdadeiro poder, e de Glinda (Ariana Grande), uma jovem popular e ambiciosa que só quer saber de privilégios e ainda não conhece a sua verdadeira alma. As duas se conhecem na Universidade de Shiz, na Terra de OZ, e se tornam grandes amigas, mas suas diferenças fazem com que a vida as separe, levando-as a cumprirem seus destinos como a Bruxa Boa e a Bruxa Má do Oeste.</info>
</item>

<item>
<title>Pimpinero: Sangue e Gasolina (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/Wgzv47ZBMPHbdYo</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8XDidaDgghQhcZoNwspuEGFLJAW.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Crime, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>No deserto traiçoeiro ao longo da fronteira entre a Colômbia e a Venezuela, contrabandistas de gasolina conhecidos como "pimpineros" arriscam suas vidas transportando combustível ilegal. Quando Juan, o caçula de um clã de três irmãos envolvidos nesse perigoso comércio, é forçado a trabalhar para um rival, o lado obscuro do negócio é revelado com consequências trágicas. Determinada a descobrir os segredos que envolvem essa terra de ninguém, a namorada de Juan, Diana, embarca em uma busca pela verdade.</info>
</item>

<item>
<title>Robô Selvagem (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/OqrQQMMAzyIzZ7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yNKJPSPZ5vJ7dsUV9TVyhEqnRMh.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Ficção científica, Família</genre>
<fanart></fanart>
<info>Um robô – unidade ROZZUM 7134, abreviadamente “Roz” – naufraga em uma ilha desabitada e deve aprender a se adaptar ao ambiente hostil, gradualmente construindo relacionamentos com os animais da ilha e se tornando o pai adotivo de um filhote de ganso órfão.</info>
</item>

<item>
<title>JOY (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/0B6wzOD8BlCbxoe</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zciWal3a5QPjqqJAgmpHVLBlFMj.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Baseado em uma história real, este drama acompanha três profissionais visionários e sua luta árdua para desenvolver a fertilização in vitro nos anos 1960 e 1970.</info>
</item>

<item>
<title>Tigres e Hienas (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/9omGlVBw9DIa22O</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ajv9BJjtUendpHxnv2PDUh3wYmi.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Malik, um jovem vigarista parisiense, descobre que seu padrasto Serge, um famoso assaltante de bancos, foi preso com seus comparsas. No julgamento, Iris, advogada do acusado Chérif, pede que Malik aceite participar de um assalto perigoso em troca da liberdade de Serge e de seu cliente. Malik deve convencer e reunir os antigos parceiros de Chérif para realizar o arriscado assalto a mão armada</info>
</item>

<item>
<title>GTMAX (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/D44mXzOZByfkzAk</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bx92hl70NUhojjO3eV6LqKllj4L.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Crime, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>O irmão dela foi recrutado por uma famosa gangue de motoqueiros. Agora, essa ex-campeã de motocross fará de tudo para salvar sua família.</info>
</item>

<items>
